大個左發現無人想識朋友

接觸既都係sales，保險，賣野，想你幫手做野，捐錢，做問卷。

做野既會同你保持距離，稍微想語氣親近啲都要因為對方好忙，或者有男女朋友而就住就住。或者年紀大，年紀細，結左婚，未結婚，勁有錢，少有成就，創業既都有自己既小圈子，感覺格格不入。

想揾可以傾計既人真係少，我唸我會適應到成人世界既互相幫助，唯有成為(潛在)利益共同體先可以做到「朋友」

你點對人
人地點對你

on9
好多時多frd既人都係世界仔/西人

由大學開始已經係，你點對人人點對你
唔好傻，大家睇人黎恰

講得好啱，我要反思下點樣表達更真誠

越想做朋友，越講感情就越被人利用，不過我相信大部分人唔係咁

即係個人唔夠西太正直

搵返舊朋友

我已經攞真心出嚟對人 結果咪又係比人當我傻仔

想識 但過一陣又唔會想理人

識朋友都要講緣份

人大左 同年齡層會開始有自己世界
連登仔只在乎你唔夠高質 吸引
On99

唔想識朋友 唔想social

認同你

懶得要朋友 番工已經夠攰

細個識落既朋友日日對住嘛，自然有交情
人大左邊有咁多時間分俾新既朋友，不如你自我增值話俾我知點解要我分時間俾你

有幾個好耐唔聯絡但突然聊佢傾計或者約出黎都唔會尷尬嘅朋友真係好幸福我愛妳地